[窮撚]討論下HKD4,000以下邊部最好

依嫁D 手機竟然去到成皮一部
都離撚哂罩
小弟比儘會用4k買部電話
暫時諗到既有

IPhone SE
LG G6
Nokia 8

國產機唔洗討論

二手IPhone

都睇緊g6 同n8

SE抵玩

then y not se?

6s 32GB

SE 冇3D touch
mon又太細 依家啲apps好多都係以4.7吋做標準去設計

nokia 8

Sun mobile出左g6俾女朋友

Nokia 咪就係大陸機

宜家6s 32GB買比老豆老母真係最抵玩

*** s7
zenfone 4

台灣富士康幫佢出

想買N8, 但MON細左少少, 如果做到5.8"~6"就完美

Iphone X

iPhone 8

Iphone4

lg g6

6s

小米

買二手iphone

iPhone 6s